一人一個想同你上司講既野

我先
屌你老母屈得就屈 乜都怪左人先 含撚啦你

我返工就係為學野，人工我唔care, 比多啲野我做我學啦

karen好好屌

多謝大佬對我要求咁hea
做得幾舒服

Amateur

Don’t ask dumb questions

我下年就去加拿大,唔好逼我提早辭職.

Dumb people always did it. You can’t stop him!

幾時升職呀屌 輪到我未

屌你老母，你老母俾狗屌

你坐到呢個位係因為你早我三十年出世咋，你嘅能力根本唔值咁嘅價囉！

屌你老母咁撚廢就死撚開啦,圖又唔識畫,數又唔識計,model又唔識run, 出去開會講野成個on9咁又lag機，個個客都係call鳩我,直接同我傾,知唔知我多左幾撚多workload? 連份ppt都要我幫你整埋，仲要brief你開會present d乜?DLLM, 頂撚住個位篤哂project d鐘同我講冇鐘篤?

你=狗？

你真係好撚嘈 靜啲啦 成撚日咦咦哦哦 真係好撚煩

幾時執番劑

我唔報更就等於我唔得閒成日問問問問乜9
咪撚逼我返工啦
我parttime黎咋鐘意返就返唔鐘意返就唔返
就算得閒都唔代表我要返工你收皮啦

屌你媽個臭閪升我未啊

算把啦。
無野會改變

你個格勒底好撚臭呀你老母閪

屌你老母
遲早冚家產

屌你老尾 放假咪撚wts我

想屌

屌你老尾你expect我入黎做撚咗三個月會識撚哂啲野？仲要話自己做咗咁多年邊夠你熟？緊係啦 做撚咗咁多年都唔熟就陰公囉 抵你咁多年都係做呢個位啦垃圾